機場其實係唔係已經和理飛唔到？

HKAA出嗰個order話成個赤鱲角都唔俾示威，除咗兩個示威區（入去示威區都要俾avseco check，不過可以扮接機入去），其他地方只要俾佢話係示威/遊盪啲黑社會就可以攞正牌捉你

利申 not分化，只係睇咗個order之後覺得啲黑社會可以用呢條order瘋狂捉人

自推1

補order link

仲要去到23號

暫停一陣好唔好？

係唔係應該諗方法谷大818遊行人數？

勇武要入場保護和理飛？

認同

我覺得依家黑社會係機場攞正牌拉人，硬碰實死好多，而合法示威區企唔落好多人，做唔到812迫HKAA停飛嘅效果

我唔係話分化叫人走，而係如果要繼續打機場牌就一定要出勇武保護，而呢件事並唔係大家想見到

運動嚟到呢個點，大家都好攰，無論係前線定一般市民。

我哋要做最低成本又對政府（not popo）最大衝擊嘅事(812係最成功嘅例子，不過就咁睇去到23/08都出唔返)。

和理飛可以818做野，文宣airdrop

勇武抖完諗下下一步可以做咩，個人認為機場仲係一個好好打嘅點，不過唔係客運，係貨運

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

出行派傳單啦

我認同唔團結係一定輸，分化冇意思

但係下一步做咩，邊樣野用最低成本又最影響到政府同制度，就去做

機場牌係好影響到，但係依家成本高咗好多

唉, 2014年已話和理非無用架啦

仲問...

既然和理非話機場係佢主場，

咪等下佢地自己搞返

和理非做backup好緊要，點解葵涌警署打咁多次都冇人出事？因為就係有班和理非街坊出嚟屌狗

一定要合作，冇得割

而家和理非要霸住機場。係佢地割蓆

唉講呢啲野冇意思㗎，諗下和理非仲有咩戰場可以去，818之後仲可以做咩

其實唔會太關琴晚件事
因為佢一定唔會比你長期佔機場

尋日咪已經比勇武玩爛左 仲入去托咩

你同出面班和理非講。佢地口口聲聲話「塞」唔同「阻」。

轉貨幣戰或罷買戰，和理非優勢

用返你既邏輯。差佬係各區放煙/開槍都係勇武「玩爛」。

700人犧牲得好冤枉

呢場運動最厲害嘅係冇大台，個個都憑自己意願出嚟。

可能尋晚有好多決定做法都由和理非主導，令其他人唔滿意，但咁都唔好割，亦都冇人想割，大家都係為推抗極權政府。做錯要認，但係要快啲重捨心情，一齊諗計去對抗

其實由200萬之後 就無再和理非

咪求其講啲野就話用返我邏輯 依家有無出現過共識係各區要和理非？
700人犧牲從來都係冤枉無一個應該被捕